const questions = [
  {
    question: "Qual é o nome do protagonista de Fullmetal Alchemist?",
    options: [
      "Edward Elric",
      "Alphonse Elric",
      "Roy Mustang",
      "Winry Rockbell",
    ],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    question: "Qual é o nome do mundo em que se passa Hunter x Hunter?",
    options: ["Konoha", "Amestris", "Mundo dos Caçadores", "Nen"],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    question: "Quem é o portador original do Death Note em Death Note?",
    options: ["L", "Misa Amane", "Light Yagami", "Ryuk"],
    correctAnswer: 3,
  },
  {
    question: "Qual é o sobrenome completo do protagonista de Naruto?",
    options: ["Uzumaki", "Hyuga", "Hatake", "Uchiha"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    question: "Qual é a técnica de feitiçaria principal em Jujutsu Kaisen?",
    options: ["Kamehameha", "Ninjutsu", "Cursed Energy", "Alchemy"],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    question: "Qual é a espada de Tanjiro Kamado em Demon Slayer?",
    options: ["Nichirin Blade", "Excalibur", "Kusanagi", "Zangetsu"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    question: "Quem é o sensei de Gon Freecss em Hunter x Hunter?",
    options: ["Kurapika", "Hisoka", "Netero", "Leorio"],
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    question: "Qual é o nome do shinigami que entrega o Death Note a Light?",
    options: ["Rem", "Ryuk", "Shinigami-sama", "Kira"],
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question: "Em qual vila ninja Naruto nasceu?",
    options: ["Konoha", "Sunagakure", "Kumogakure", "Kirigakure"],
    correctAnswer: 0,
  },
  {
    question: "Qual é a habilidade especial de Yuji Itadori em Jujutsu Kaisen?",
    options: ["Sharingan", "Cursed Energy", "Nen", "Bankai"],
    correctAnswer: 1,
  },
];

export default questions;
